究竟咩叫做個感覺唔同咗？

[url]事源同男朋友拍咗拖五年，一直都冇嘈過大交都冇鬧過分手。之後因為一件好少嘅事，佢突然同我講話覺得我哋之間唔同咗，個感覺唔同咗，佢話同我一齊覺得好攰好煩，話唔想再煩。之後就話要俾佢冷靜下考慮吓到底分唔分手。好啦隔咗一陣，佢話佢冷靜唔到，話真係要分手，咁我都r爛晒塊面，求佢唔好分手，喺度挽回佢。結果佢勁冷漠，話唔想再試一齊，話好攰。之後我都放棄咗，好傷心好傷心不停喊，但係最嘔心嘅係，佢又喺度扮安慰我扮關心我，又叫我唔好喊啦，早啲瞓啦，之後又約我不如出嚟傾清楚。好啦第二晚，夜晚出嚟傾清楚，佢又話唔想分手啦。之後都喺度講對唔住，話唔會再唔要我。之後果一晚同嗰日朝早，彼此好似回復返正常，我都改咗我啲習慣，盡量做到多啲關心佢，唔好逼佢。但係夜晚，佢又突然同我講話想分手，我已經覺得好亂。究竟個男人諗緊咩？我真係好唔明？又話覺得仲係感覺唔同咗，話唔想係因為唔捨得而同我復合，話怕拖累我，唔想浪費我時間。大佬呀真係好癲，你成日彈出彈入，一時話分手一時話應許晒唔會唔要我，咁你到底想點？之後而家又話想冷靜下，話到時再答我，但係佢又不停咁樣WhatsApp我，講到自己好不濟，自己有幾賤，逼我做開口講分手嗰個[/url]

推！求回答求解答，真係好痛苦，仍然好愛男朋友，但係佢連試吓重新建立感情嘅機會都唔俾。

男朋友有潛在對象出現左

抵撚柒死

好簡單一句
「佢已經唔愛妳了」
夠解釋一切啦？

有新歡了

點解可以一日就話唔愛，五年嘅感情真係如此脆弱？

冇計啦，鬼叫佢新歡都彈出彈入咩

好多原因㗎喎可以
1. 識第個
2. 忍太耐
3. 淡咗（雙方冇維繫）
4. etc.

一齊ok?
愛你一萬年

分得。
佢話分就一定係啖左同埋身痕想要新鮮感。
佢會挽留係可能諗返你地嘅回憶，所以又話唔捨得分。
但隔一陣又會身痕返想分。
其實佢咁嘅處事手法，你都識做架喇。
仲有記得，幾唔捨得都好，果啲都只係回憶，宜家唔work就係唔work

簡單啲講 即係男嘅鳩痕女嘅閪痕
之前唔同你講分或者拖你呃你 係因為未溝到新嗰個 驚冇人對佢好 冇著數拎 咪氹住你先 依家差唔多搞定收成啦 咪用埋啲咩冇感覺呀 唔想撚你呀 飛起你囉
呢啲嘢男女都一鳩樣呀

厭咗囉。。仲有咩唔明？

真係好唔捨得，我真係仲係好愛好愛佢。唔明白點解可以咁狠心，有問過佢係咪有第二個女人，佢話唔會有，以後都唔想拍拖，或覺得好煩都唔想阻住任何人。

但係感情一定有起伏，厭倦。厭就一定要分手？

厭咗 或簡單d講就係唔再愛
你就睇開d move on，自己都試過， 唔係因為識咗第二個，純粹覺得攰 想多返d自己空間。

係咪你地之間相處方法係唔會將問題拎出黎傾

我同女友就係咁
我突然決定分手
係因為真係有啲事令我果刻覺得好失望
然後衝動過後覺得都真係只有分手一條路
因為有啲位令我好苦惱
我亦覺得佢同之前唔同左好多
但唔係因為我唔愛佢
相反 都好肯定一直都好愛佢
但正因為咁
覺得繼續一齊只會勉強左大家

點解你做得出呢個決定，冇再復合？冇後悔？

Triangular Theory of Love

關於愛情三角論，「親密感」、「熱情（激情）」、「承諾」。有好多人一長久落黎就只係得返穩定似親人 你地之間係咪缺少咩

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》